樓下保安開始笑口騎騎 落力幫人開門

新年近了

X生,你攞住咁多人等我幫你開門啦

一個保安趕走左成堆防暴黑警！一夫當關！大家記得派利是比佢地！